英國臭GAP執笠！

Retail market 收皮，全部要轉online store了

Apparels呢D傳統產業靠cheap labour賺既水位已經見底（退潮始知誰沒穿褲）

Gap
英國人都唔著

我睇連登都話英國市道好好，仲岩岩脫歐需要大量勞動力，大撚把人準備移民去英國搵工
一定係垃圾Gap係英國人睇唔起先執

全世界得番一個地方係市道好

台灣？的確民眾出街生活如常 shopping 繼續

[幫手出POST]聽日周日，太子要人，有事發生

反諷緊中國？

我人喺台灣 呢個係我對市面嘅觀察

Uniqlo係英國就係連稅十算，簡單來講同香港價一樣

而GAP就貴過佢

係英國
連登仔話英國好缺人，大家快D去提供勞動力

#163207

gap啲野性價比最高都要執
仲有人敢開舖賣衫

一街金鋪都未收皮gap就收皮 証明香港小小欖炒都未有

D衫質地仲衰過yumiko, 賣得仲貴

點解我block 撚左你

前幾年通街都係
好撚柒

你散播仇恨, 涉嫌遣反國安法

咁你又點返開？
咁犯賤為乜

又柒又貴
大大個Gap字見到都唔開胃